放二手漫畫

由於屋企土地問題 ，所以需要放左屋企一堆漫畫。唔想出去賤放比d漫畫店 ，唔知有冇巴打可以接手。

暗殺教室 1-21 $300
家教 1-42 $420
一拳超人 1-10 $150
火影忍者 1-72 $720
爆漫 1-20 $200
死亡筆記 1-12 $120
青之祓魔師 1-10 $100

因為太多圖，如果想睇相嘅巴打可以TG我

送俾人算啦
係電話撳幾個掣已經睇到

個人覺得始終電子書係唔可以完全取代實體書,總有人需要。

更新: 一拳超人 HOLD

見到爆漫價位仲低過暗殺教室
真係心都傷曬

巴打 我自己都鍾意爆漫多過暗殺教室，不過爆漫套書殘過暗殺教室，先會平d。

Push

放咁貴都有人hold

各花入各眼

Very on9
出去鋪頭放最多比50雞你

多謝提醒

然後鋪頭再放原價畀人

二手書原價 你當d客on9嗎= =

唔會原價嘅，不過會用收番黎嘅價升幾倍咁放

咁梗係啦 唔洗賺錢牙= =

收幾多放返幾多好無

Pish

更新：
一拳超人hold
家教hold

價錢如果唔啱，可以再傾

有冇柯屎個時用過

更新：
一拳超人，暗殺教室hold
家教sold

佢話無
你信唔信？